【以正視聽】霍金就「壽終正寢」，逃犯條例是「胎死腹中」至啱

請不要再用「壽終正寢」，如果真係要用四字成語，應用「胎死腹中」至啱。

「壽終正寢」其實是正面的，形容有貢獻的人的善终。相反，逃犯條例是－個為禍人間的畸胎。夭折了充其量是「胎死腹中」。

我想林奠咁叻，唔會唔知道分別。夾硬錯都要用，證明始終覺得條例是好事。更甚的，想淡化它的負面效應，為重啟鋪後路。

強烈要求改用「畸胎死腹中」以正視聽，不要教壞細路。

咁林鄭係咪死無全屍

未死

撚有死到咩